深圳兩人自愈新肺炎

無事啦 香港人大驚小怪

屌你老母 如果真係自愈新肺炎仲唔捉佢研究抗性 比佢出院咩 咁撚天真

wfc